[DSE入]最近發現同自己身邊既人好有距離..

我有時話想約埋d fd去hku溫書...
話想溫通宵咁
點知佢地笑鳩我傻西...
覺得佢地好唔明白我...
唔係我自大...只係覺得我aim既野同佢地aim既野可能有少少差別先會咁...
想識多d同自己差唔多程度既人，應該點做？

自己一個囉

死翻去講故台啦

係咪有咩誤會？

你到底aim咩

你唔係以為去HKU溫就會容易D入到HKU下嘛?

感受學習氣氛

樓主係咪想成為第二個卓別靈

又黎

想入hku就要溫夠48個鐘，24個鐘系吾夠ga

yes

人地唔溫書都入到hku
梗係同樓主aim嘅野唔同啦

hku咁廢講出黎人唔笑狗都吠

廢你又去

比自己知道考得唔好就要讀hku

想笑撚大人地塊閪咩 ?
好好地有大把地方俾你唔溫 偏偏要死去HKU溫 以為係HKU溫好威威咩 我係你朋友都笑鳩你傻閪啦

唔想同你班垃圾一般見識

讀大學有幾多人認真讀書
有咩好感受

各位點都要入去睇一睇

各位DSE雞唔該入一入黎

去乜鬼HKU呢d野雞大學
梗係去OU la